<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="privacy">
\n
“위봇” 모바일 서비스 이용약관\n\n
제1조 (목적)\n
본 이용약관(이하 ‘약관’)은 ㈜조은세이프(이하 ‘회사’)가 운영하는 “위봇 서비스’(이하 ‘서비스’)를 이용함에 있어 필요한 그 이용조건 및 절차에 관한 사항과 기타 이용에 필요한 사항을 정함을 목적으로 합니다.\n\n
제2조 (용어의 정의)\n
본 약관에서 사용하는 용어의 정의는 다음과 같습니다.\n
	•	‘위봇 서비스’ 란 회사로부터 ‘위봇단말기’(이하 ‘기기’)를 구매 하고 스마트기기에 ‘위봇 App’를 다운로드하여 ‘영상통화, 메시지 송수신 및 모니터링’ 하는 서비스(이하”서비스”라 함)를 말합니다.\n
	•	‘위봇 App’(이하”App”라 함)란 “서비스” 이용계약을 체결한 ‘이용자’가 “서비스”를 이용하기 위하여 영상통화, 메시지 송수신 및 CCTV의 촬영사항을 모니터링하기 위하여 스마트기기에 설치하는 어플리케이션을 말합니다.\n
	•	 ‘이용자’라 함은 ‘약관’에 따라 ‘서비스’를 이용하는 자를 말합니다.\n\n
제3조 (약관의 명시, 효력 및 변경)\n
	•	회사는 정의된 약관을 본 “위봇 App” 화면에 게시하거나 회원(서비스를 이용하는자)들 이 알 수 있도록 회사의 서비스가 제공되는 웹사이트(www.oui-bot.com)에 게시합니다.\n
	•	회사는 합리적인 사유 발생시 약관의 규제에 관한 법률, 전자거래기본법, 전자서명 법, 정보통신망이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률 등 관련 법령에 위배되지 않는 범위 안에서 이 약관을 변경 할 수 있으며, 회사가 약관을 변경하는 경우에는 적용일자 및 변경사유를 명시하여 그 적용일자 15일 전부터 서비스 사이트에 공지합니다.\n
	•	이 약관에 동의하는 것은 정기적으로 회사가 운영하는 인터넷 사이트를 방문하여 약관의 변경사항을 확인하는 것에 동의함을 의미합니다. 변경된 약관에 대한 정보를 알지 못하여 발생하는 회원 또는 이용자의 피해에 대하여 회사는 책임을 부담하지 않습니다.\n
	•	회원은 변경된 약관에 동의하지 않을 경우 회원탈퇴(이용계약의 해지)를 요청할 수 있으며, 회사가 제2항에 따라 변경된 약관을 공지 또는 통지하면서 이용자에게 약관 변경 적용일 까지 거부의사를 표시하지 아니할 경우, 약관의 변경에 동의한 것으로 간주한다는 내용을 공지 또는 통지하였음에도 이용자가 명시적으로 약관 변경에 대한 거부의사를 표시하지 아니하면, 회사는 이용자가 변경 약관에 동의한 것으로 간주합니다.\n\n
제4조 (약관 외 준칙)\n
본 약관에 명시되지 아니한 사항에 대해서는 관계법령, 서비스공지, 이용안내에서 정한 바에 따라서 해석 적용합니다.\n\n
제5조 (이용계약의 성립)\n
	•	이용계약은 서비스를 이용하고자 하는 자의 기기구매 후 본 약관내용에 대한 동의와 회원 가입신청에 대하여 회사가 이를 승낙함으로써 성립됩니다.\n
	•	회사는 이용승낙의 의사표시를 해당 서비스 화면에 게시하거나 기타방법으로 통지합니다.\n\n
제6조 (이용신청)\n
	•	서비스를 이용하고자 하는 자는 회사가 정하는 절차와 방법에 따라 이용신청을 합니다.\n
	•	이용신청자는 실명이 아니거나 타인의 정보를 도용하는 경우 서비스이용이 제한되거나, 관계법령에 따라 처벌 받을 수 있습니다.\n
	•	이용신청 시 허위정보를 제공해서는 아니 되며, 허위 정보로 인해 발생하는 문제에 대하여 회사는 책임지지 않습니다.\n\n
제7조 (개인정보의 보호)
	•	회사는 관계법령이 정하는 바에 따라 회원 등록정보를 포함한 회원개인정보를 보호하기 위해 노력합니다. 회원개인정보의 보호 및 사용에 대해서는 관련법령 및 회사의 개인정보 취급방침이 적용됩니다. 단, 회사의 공식사이트 이외의 웹에서 링크된 사이트에서는 회사의 개인정보 보호정책이 적용되지 않습니다. 또 한 회사는 회원의 귀책사유로 인해 노출된 정보에 대해서 일체의 책임을 지지 않습니다.\n
	•	상기 제1항에 의거 이용자의 동의 없이 목적 외의 이용이나 제3자에게 제공할 수 없습니다. 다만, 다음의 경우에는 예외로 합니다.\n
	•	법령이 회원의 개인정보의 이용과 제3자에 대한 정보제공을 허용하고 있는 경우\n
	•	도용방지를 위하여 본인확인이 필요한 경우\n
	•	법률의 규정 또는 법률에 의하여 필요 불가피한 사유가 있는 경우\n\n
제8조 (이용신청의 승낙과 제한)\n
	•	회사는 제6조의 규정에 의한 이용신청 회원에 대하여 업무 수행상 또는 기술상 지장이 없는 경우에 원칙적으로 접수 순서에 따라 서비스 이용을 승낙합니다.\n
	•	회사가 제공하는 서비스에 가입을 하여 이용하고자 하는 자는 회사에서 제공된 “서비스” 신청양식에 따라 필요사항을 기재하여야 합니다.\n
	•	서비스 신청 필수 기재항목 : 이름, 핸드폰번호, CCTV설치장소, 약정기간, 개인정보 제공, 이용에 대한 동의 여부를 기입하여야 합니다.\n
	•	회사는 서비스 이용신청이 다음 각 호의 어느 하나에 해당하는 경우에는 그 신청에 대하여 승낙 제한사유가 해소될 때까지 승낙을 유보할 수 있습니다.\n
	•	회사가 설비의 여유가 없는 경우\n
	•	회사의 기술상 지장이 없는 경우\n
	•	기타 회사의 사정으로 이용승낙이 곤란한 경우\n
	•	이용자의 서비스 이용목적, CCTV의 설치장소 등이 객관적으로 판단하여 제3자의 사생활을 침해할 우려가 있다고 판단되는 경우\n
제9조 (이용자의 의무)\n
	•	“이용자”는 현행법령에 위반되는 목적을 위해 “서비스”를 이용하거나 “서비스”를 이용하여 현행법령을 위반하는 행위를 하여서는 안됩니다.\n
	•	“이용자”는 “서비스”를 악용하여 제3자의 프라이버시 등 제반 권리를 침해하여서는 안됩니다.\n
	•	CCTV를 규제기관의 허가 또는 회사의 사전동의 없이 공공장소 등에 설치하여 타인의 사생활을 침해하여서는 안됩니다.\n
	•	“이용자”의 자료에 대한 백업 의무는 “이용자”에게 있으며, 어떠한 경우에도 “이용자”의 자료유실, 망실 등에 대해서 회사는 책임을 지지 않습니다.\n
	•	이용계약이 종료될 경우 이용자는 CCTV를 반납 시 SD카드에 삭제되지 아니한 정보 등으로 SD카드 또는 SD카드에 저장된 정보 등이 유출되는 등 관련 문제가 발생할 경우 회사는 이에 대하여 책임을 부담하지 아니합니다.\n\n
제10조 (이용계약의 종료)\n
	•	“이용자”는 다음 각호에서 정한 바에 따라 이용계약을 해지할 수 있습니다.\n
	•	“이용자”는 언제든지 회사에 해지의 의사를 통지 함으로써 이용계약을 해지할 수 있습니다. 단, 해지의사를 통지하기 전에 현재 진행 중인 모든 상품의 거래를 완료하거나 철회 또는 취소하여야 하며, 거래의 철회 또는 최소로 인한 불이익은 회원 본인이 부담하여야 합니다. 또한, 회원이 회사에 대한 채무를 전부 이행하지 아니한 경우 회원이 당해 채무를 전부 이행할 때까지, 회원이 이 약관 및 관련법령 등을 위반하여 이용이 정지된 경우 회사가 재발방지를 위하여 필요한 경우 회사는 회원의 이용계약해지를 제한할 수 있습니다.\n
	•	이용고객이 이용계약을 해지 또는 해제(이하 해지라 한다)하고자 할 때에는 본인의 신분은 확인할 수 있는 구비서류를 첨부하여 본인이 직접 창구접수, 전화, 우편, 팩스, 이메일, 홈페이지 등을 통하여 해지 신청서를 해지희망일 전까지 신청하여야 하며, 고객은 해지희망일 전까지 구비서류를 제출하여야 합니다.\n
	•	“서비스” 해지로 인해 발생한 불이익에 대한 책임은 “이용자” 본인이 져야 하며, 이용계약이 종료되면 회사는 “이용자”에게 부가적으로 제공한 각종 혜택을 회수할 수 있습니다.\n
	•	회사는 다음 각호에서 정한 바에 따라 이용계약을 해지할 수 있습니다.\n
	•	회사는 “이용자”에게 다음 각목의 1에 해당하는 사유가 발생하거나 확인된 경우 이용계약을 해지할 수 있습니다.\n
	•	“이용자”가 “서비스”의 원활한 진행을 방해하거나 방해할 우려가 있는 행위 등을 하거나 시도한 경우\n
	•	“이용자”에게 제8조에서 정한 이용계약의 승낙거부사유가 있음이 확인된 경우\n
	•	기타회사가 합리적인 판단에 기하여 “서비스”의 제공을 거부할 필요가 있다고 인정할 경우\n
	•	이용자가 제9조 에서 정하는 이용자의 의무를 위반하는 경우\n
	•	회사가 해지를 하는 경우 회사는 “이용자”에게 전화 기타의 방법을 통하여 해지사유를 밝혀 해지의사를 통지합니다. 이용계약은 회사의 해지의사를 “이용자”에게 통지한 시점에 종료됩니다.\n
	•	본 항에 의하여 회사가 이용계약을 해지하더라도, 해지 이전에 이미 체결된 매매계약의 완결에 관해서는 이 약관이 계속 적용됩니다.\n
	•	본 항에서 정한 바에 따라 이용계약이 종료되는 경우 “이용자”의 재이용 신청에 대하여 회사는 그 승낙을 거절할 수 있습니다.\n
	•	이용계약의 종료와 관련하여 발생한 손해는 이용계약이 종료된 해당 “이용자”가 책임을 부담하여야 하고, 회사는 일체의 책임을 지지 않습니다.\n\n
제11조 (서비스 기간과 중단)\n
	•	“이용자”의 “서비스” 이용기간은 기기구매를 하여 이용승낙이 있은 날로부터 “서비스” 이용계약의 해지 시까지 입니다.\n
	•	회사는 천재지변 또는 이에 준하는 불가항력으로 인하여 “서비스”를 제공할 수 없는 경우에는 “서비스”의 제공을 제한하거나 일시 중단할 수 있습니다.\n\n
제12조 (이용중지)\n
	•	회사는 이용고객이 다음 중 하나에 해당하는 경우 1월 이내의 기간을 정하여 서비스의 이용을 정지(전체 서비스 또는 일부 서비스)할 수 있으며, 그 사실을 이용고객에게 통지합니다. 이용고객은 이용중지 기간 경과 후 1개월 이내에 그 사유를 해소하여야 합니다.\n
	•	요금납기일로부터 1개월 이상 이용요금을 체납한 경우\n
	•	단말장치가 전기통신기자재 형식승인제품 등 규격제품이 아니거나 전기통신 설비의 기준수준에 관한 규칙에 적합하지 아니하여 회사의 시정 또는 철거 요구에 응하지 아니한 경우\n
	•	고객이 회사의 서비스 제공에 장애 원인을 일부러 제공한 경우\n
	•	이용중지 기간은 이용기간에 포함되지 않습니다.\n\n
13조 (일시정지 및 재이용)\n
	•	이용고객이 서비스를 이용하지 아니할 정당한 사유가 발생하여 일정기간 이용을 정지하고자 할 경우에는 일시정지 사유 기간 등을 명시하여 일시정지 개시 희망일 전까지 회사에 신청하여야 합니다.\n
	•	제①항의 규정에 의한 일시정지 횟수는 1년에 3회 이내로 하며, 1년동안 일시정지 총 일수는 90일을 초과할 수 없습니다. 단, 군입대, 해외유학 등 사전에 증빙 서류를 제출하여 회사가 인정하는 정당한 사유가 있는 경우는 예외로 하며, 해외유학은 최대 1년, 군입대는 복무기간까지 일시정지가 가능합니다.\n
	•	이용고객이 일시정지 중인 서비스를 재개하고자 하는 경우에는 전화, 우편, 방문, 팩스를 이용하여 회사에 재이용 신청을 하여야 합니다.\n
	•	회사는 제①항의 규정에 의하여 일시정지 기간동안의 서비스 이용료는 부과하지 아니하며, 장비임대료는 정상적으로 부과합니다.\n
	•	회사는 제②항의 일시정지 총 가능일수 범위 내에서 고객이 신청한 일시정지 해소 일자에 서비스를 재개합니다.\n
	•	일시정지 기간은 이용기간에 포함되지 않으며, 단, 단말의 경우에는 임대요금을 납부하였을 경우 이용기간에 포함됩니다.\n\n
제14조 (서비스의 종유)\n
회사에서 “이용자”에게 제공하는 “서비스”의 종류는 다음과 같습니다.\n
	•	홈 : 댁내 실시간 모니터링 제공\n
	•	카메라 설정 : 카메라 추가, 침입감지 설정, 침입감지 알림 설정, SD카드 녹화 설정, 움직임/센서설정, 무활동감지 설정 등\n	•	침입녹화영상 : 침입감지자동저장 설정 시 자동 저장된 동영상 확인 기능 제공\n
	•	앱 설정 : 기기 사용자 목록, 비밀번호 자동입력 삭제, 기기 기능 안내, 시스템 정보\n\n
제15조 (회사의 면책)\n
	•	제10조 제2항의 사유로 인하여 서비스를 일시적으로 중단하는 경우 회사는 이로 인하여 “이용자” 또는 제3자가 입은 손해에 대하여 책임지지 않습니다.\n
	•	회사는 “이용자”의 귀책사유로 인한 “서비스” 이용의 장애에 대하여 책임 지지 않습니다.\n
	•	“이용자” CCTV 녹화 등을 포함한 자신의 개인정보를 타인에게 유출 또는 제공함으로써 발생하는 피해에 대해서 회사는 일정 책임을 지지 않습니다.\n
	•	회사는 “이용자”의 CCTV의 이용 등 본 “서비스”를 사용함으로써 발생하는 모든 문제에 대하여 일체 책임을 부담하지 아니하며, 제3자가 “이용자”의 “서비스” 불법적인 악용 등을 이유로 회사에 민원, 소송 등을 제기 할 경우 “이용자”는 “이용자”의 비용과 책임으로 회사를 면책하고 회사에 관련된 손해를 배상하여야 합니다. 단, 회사에게 귀착 관련 사유가 있는 경우에는 그러하지 아니합니다.\n
	•	회사는 “이용자”가 제9조를 위반한 경우 일체의 책임을 부담하지 아니합니다.\n\n
제16조 (서비스 이용요금)\n
	•	위봇 서비스 이용료 : 2,000원/월(VAT 별도)\n
	•	위봇 제품 판매가 :\n\n
<table border='1' style='font-size:7px;text-align:right;'>
	<tr>
		<td rowspan='4' width='40px' style='text-align:center;'>구분</td>
		<td colspan='9' style='text-align:center;'>원리금 균등분할 상환 적용</td>
		<td rowspan='4' style='text-align:center;' width='60px'>이자 수익\n(실제 청구 기\n준)</td>
	</tr>
		<td colspan='4' style='text-align:center;'>미적용</td>
		<td colspan='5' style='text-align:center;border-top-width:3;border-left-width:3;border-right-width:3;'>5.9% 이율 적용</td>
	<tr>
		<td rowspan='2' style='text-align:center;'>제품가격</td>
		<td colspan='3' style='text-align:center;'>월 청구금</td>
		<td rowspan='2' style='border-bottom-width:3;text-align:center;border-left-width:3'>판매가\n(총 청구금액)</td>
		<td colspan='4' style='border-right-width:3;text-align:center;'>월 청구금</td>
	</tr>
		<td style='text-align:center;'>계</td>
		<td style='text-align:center;'>공급가액</td>
		<td style='text-align:center;'>부가세</td>
		<td style='border-bottom-width:3;text-align:center;' width='60px'>실제 청구금\n(1원 단위 이\n하 절사)</td>
		<td style='border-bottom-width:3;text-align:center;'>계</td>
		<td style='border-bottom-width:3;text-align:center;' width='40px'>공급가액</td>
		<td style='border-bottom-width:3;border-right-width:3;text-align:center;'>부가세</td>
	<tr>
		<td style='border-left-width:3;border-top-width:3;border-bottom-width:3;text-align:center;'>일시불</td>
		<td style='border-right-width:3;border-top-width:3;border-bottom-width:3;text-align:center;'>475,200</td>
		<td>-</td>
		<td>432,000</td>
		<td>43,200</td>
		<td style='border-left-width:3'></td>
		<td></td>
		<td></td>
		<td></td>
		<td style='border-right-width:3;'></td>
		<td>-</td>
	</tr>
	<tr>
		<td style='text-align:center;'>36개월</td>
		<td>475,200</td>
		<td>13,200</td>
		<td>12,000</td>
		<td>1,200</td>
		<td style='border-left-width:3'>519,480</td>
		<td>14,430</td>
		<td>14,435.0</td>
		<td>13,122.7</td>
		<td style='border-right-width:3;'>1,312.3</td>
		<td>44,280</td>
	</tr>
	<tr>
		<td style='text-align:center;'>24개월</td>
		<td>475,200</td>
		<td>19,800</td>
		<td>18,000</td>
		<td>1,800</td>
		<td style='border-left-width:3'>504,720</td>
		<td>21,030</td>
		<td>21,039.7</td>
		<td>19,127.0</td>
		<td style='border-right-width:3;'>1,912.7</td>
		<td>29,520</td>
	</tr>
	<tr>
		<td style='text-align:center;'>12개월</td>
		<td>475,200</td>
		<td>39,600</td>
		<td>36,000</td>
		<td>3,600</td>
		<td style='border-left-width:3;border-bottom-width:3'>490,440</td>
		<td style='border-bottom-width:3;'>40,870</td>
		<td style='border-bottom-width:3;'>40,876.9</td>
		<td style='border-bottom-width:3;'>37,160.8</td>
		<td style='border-bottom-width:3;border-right-width:3;'>3,716.1</td>
		<td>15,240</td>
	</tr>
</table>\n\n
17조 (서비스 이용요금의 청구)\n
	•	“서비스” 이용요금은 회사의 최초 서비스 이용 승낙일로부터 계산하며, 서비스 해지일은 계산하지 않습니다.\n
	•	요금납입책임자가 서비스이용료를 회사가 지정한 기대일 까지 납입하지 않은 때에는 회사는 그 요금의 100분의 2에 상당한 요금을 가산금으로 부과할 수 있습니다.\n\n
18조 (요금의 이의신청)\n
	•	이용고객은 납입 청구된 요금 등에 대하여 이의가 있을 경우 요금청구를 받은 날로부터 6개월 이내에 회사에 이의신청을 할 수 있습니다. 다만, 회사의 귀책사유로 과오납이 발생한 경우, 고객은 본문에 관계없이 청구된 요금 등에 대하여 이의신청을 할 수 있습니다.\n
	•	회사는 이의 신청에 대하여 타당성 여부를 조사하고 그 결과를 이의신청 접수 후 10일 이내에 이용고객 또는 그 대리인에게 통지하며, 부득이한 사유로 인하여 정한 기한 내에 이의신청 결과를 통지할 수 없는 경우에는 그 사유와 재 지정된 처리기한을 명시하여 통지합니다.\n\n
제19조 (요금의 반환 등)\n
	•	회사는 요금 등의 과오납이 있을 경우에는 그 과오납된 요금을 이용고객에게 반환하고, 회사의 귀책 사유로 과오납이 발생한 경우에는 과오납된 요금 납부 당시의 국민은행 정기예금 이자율을 적용한 적정한 이자를 가산하여 반환합니다. 단, 이용고객이 동의하거나 회사의 반환통지에 대하여 응하지 아니한 경우 새로이 발생하는 요금 등에서 그 상당액에 대하여 이를 상계 할 수 있습니다.\n
	•	회사는 요금 등의 미납이 있을 경우 반환 하여야 할 요금 등에서 이를 우선 변제하고 반환 할 수 있습니다.\n
	•	회사는 반환 요금이 발생 할 경우 요금 납입 책임자에게만 반환 합니다.\n
	•	회사가 과소 청구한 요금에 대해서는 다음달에 합산하여 청구합니다.\n\n
20조 (손해배상)\n
	•	회사는 서비스 제공에 있어 회사의 귀책사유로 인해 서비스를 제공하지 못하여 이용자가 회사에 통보한 경우(또는 그 이전에 회사가 그 사실을 안 경우는 알게 된 경우)에 이용자가 회사에 통보한 시각(그 이전에 회사가 그 사실을 안 경우는 알게 된 시각)부터 계산하여 24시간 이상 연속적인 서비스 중지 상태가 계속된 때에 한하여 이용자의 청구에 따라 고객이 입은 손해를 배상합니다.\n
	•	회사가 이용자로부터 서비스를 이용하지 못한 사실을 통지 받은 경우에 회사는 서비스 재개를 위해 가능한 조치를 취해야 하며, 서비스를 다시 이용할 수 있게 된 경우 이 사실을 이용자에게 통지하여 야합니다.\n
	•	제1항의 손해배상액범위는 이용고객이 서비스를 이용하지 못하여 그 사실을 회사에 통보한 때로부터(또는 그 전에 회사가 그 사실을 알게 된 때에는 그 때로부터) 계속 3시간 이상 서비스가 중지되는 경우 및 월별(매월 1일부터 말일 기준) 서비스 장애 발생 누적시간이 12시간을 초과 할 경우에는 서비스 이용료를 포함한 최근 3개월(3개월 미만인 경우는 해당기간 적용)의 1일 평균 요금을 24로 나눈 요금에 서비스 제공 중지시간을 곱하여 산출한 금액의 3배를 이용고객과 협의하여 배상합니다. 이 경우 단수가 1시간 미만인 경우에는 1시간으로 합니다.\n
단, 회사는 천재지변 또는 이에 준하는 불가항력, 국가기간통신망의 이상으로 인하여 서비스를 제공할 수 없는 경우 및 이용고객의 과실로 인한 경우에는 서비스 제공 중지에 대한 책임이 면제됩니다.\n\n
제21조 (손해배상의 청구)\n
이용자는 회사에 상기 제20조에 의한 손해배상청구를 하는 경우 청구사유, 청구금액 및 산출근거를 기재한 서면으로 하여야 합니다.\n\n
제22조 (준거법 및 관할법원)\n
	•	이 약관과 회사와 회원간의 서비스 이용계약에 대해서는 대한민국법령이 적용됩니다.\n
	•	이 서비스와 관련하여 회사와 이용자 사이에 분쟁이 발생하여 소송이 제기되는 경우에는 회사 소재지 지방법원을 1심 관할법원으로 합니다.\n
[부칙]\n
(시행일) 본 약관은 2016년 00월 00일부터 적용합니다.\n


    </string>
</resources>
